返工都唔比，連登仔而家惡過共產黨

持住有小小民意 又開始周圍搞事
有撚人支持咩 落黎睇下啦

不合作運動都唔畀，樓豬而家惡過共慘黨

唔洗同冇人權既支那狗爭論

你屌我無所謂架 本身講緊元朗單野 而家都去左講你班人阻住交通

樓主咁撚惡???

返工搵錢告steam?

同一件事嚟㗎喎

你唔去元朗開鋪返工?